美股認真討論區 CCCLXXXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Tesla 玩call係點玩

推一下

#冇點講

11蚊買sabr 洗唔洗溝多注
定係扑暈自己一個月

要睇你開邊間, Sofi就HSBC同另一間入錢同出錢冇手續費？支牛好似冇咩所謂

Djia拗腰升緊

google 美股 開戶

想知你地係開幾個戶口 for投資唔同既野？

我新手既話，淨係玩龍頭，又要去邊間開好啲呢？

vix三底
Es 落左100ema 上唔返50ema 3200 小阻無力

google 美股 開戶
開IB最好

IB 同 First Trade 邊個好d
First Trade唔係免佣咩

Ibkr世界第一
全世界都有得玩，玩耐左可以廿四小時keep住炒

條LINK有晒資料
唔洗多謝我咁客氣

我都睇緊，唔該曬巴打

今晚如果落返3185 收市就小心啲

3180 強力support

升到怕,我就唔敢入啦
俾D音樂感好,轉身快既人玩

S&P真係夠喇要忍手

比曬d錢Catherine 管理之後，錢多左人都精神左

係既 唔好意思，因我岩岩先知ETF係指Exchange Traded Funds，好多野仲吸收緊，你地太多資訊，未load得切你地講咩，可能要講幾次先收到個正確訊息，sorry

今日睇3185 3180緊有support

正股比佢打理 真係唔洗點諗 自己日日鳩炒都得

就係自己鳩炒輸返曬

睇吓街邊D美股資訊先啦,唔好睇佢地講個股就得,大路野到到都差不多
呢個POST個個一秒上落幾十萬,分唔到心答你問題

Who is Catherine....

支牛美股平台費都貴 用黎睇就冇所謂
trade都係用返咁多位大佬推薦個d

3180之後就係3130

輸兩舊 我都好肉赤

15分圖俾啲ema夾緊 就要出方向

cathie wood ark個堆

I see

有無手足知 nkla 開咩會今日

搞到我都唔係好知道應唔應該走nflx

冇巴打圍爐?

我唔係好想溝 除非再跌

我2邊都睇緊,仲學緊基本知識

Trend is down now on 15 mins
Down too on 60 mins (ema10 just down crossed ema50)

幾時到2點

想問下用FT+IB既巴打
係咪可以IB過錢去FT免收費 又可以過返去IB拎錢?

諗住跌到9.00 溝一溝但怕冇底

睇黎開個戶口都好有學問好彩上黎問下

又想等2:00 睇睇會唔會brrrrrr

Cpe 1.86入好冇放過夜

美股到頂喇！

Work做到嘢

擺一年 應該返20蚊以上
如果未執

我2.04都諗住過夜

老實說話 唔啱聽當我鳩up就ok
Sabr 唔係咩強勢股
旅遊板塊玩左成個星期開始回緊
我會睇睇佢去到咩位有support
仲依隻嘢好受sp500 影響
而sp500 回調緊

開幅60min 睇睇
我會留意佢會唔會穿9/8.5/7.7（50/100/200 ema)
如果穿咗又上返企穩就可以加注

Btw 用返啱個名

唔係溝貨
係加注
你要覺得佢會升返果啲先叫溝貨加注
會繼續跌果啲叫輸多啲

連1.8都唔肯上

睇埋囉 但candle fight 會好勁

唔撚賣佢
要揸到隻股變綠色先放

賭下15mins ema20 睇睇會唔會變support彈返上去

Jpow幾點出黎救市

Btw 我仲有好多股紅色緊
蝕到入肉

2點

連燈

Dis咁多流出

Set好 sl 等下先

其實今晚都係預計息口不變 會發生咩事？
如果加息就

會唔會話買少啲債

會用一切方法拯救美國經濟wor

今日Profit縮左35% 擔心

仲有公布各個數據

會唔會依家升緊係消化緊 一公佈完大跌

差啲訓著

原本都蝕緊再跌就仆街

咁實會升得返既

1. 預計息口唔變
2. 睇佢點估計美國經濟,真係完全reopen?
3. 國債已經買少左,但MBS同企業債仲放唔放水?

點解仲要等30分鐘

各位早抖

set 好algo 2點一下pump上去

準時brbr

笑死

真 短短廿日 6%

換做港女 廿個禮拜都唔知有無

JPow: 呢棍係我做既

好Chok

印鈔機冇紙 而家砍緊樹

極速dump埋落去

D棍大碌到

on9廢淡 未講野就沽

好快d平倉 brbr是正常

NASDAQ 勁到

上返1.8!!!

Latest
CNBC: Fed rate zone unchanged until 2022

wtf？

次次劇本都係跌完再上

Brrrrrrrr

直線上升

Tvix急插

BRRRRRRRRR

大盤直線我d股唔撚升

told you

開始講野啦咩

年輕人唔買qqq怪jpow

ALL GREEN

未講野

FED講左經濟預期先,
02:30先到主角9UP

衝呀！

個倉岩岩ON99咁頂警示話唔見錢，即開連登又無事了

brrrr

誇張

好彩岩岩加左倉

FED:預計經濟2021/22會回復增長

Nqmain 10111

屌....全線上升

繼續印，入返貨先

講左野啦咩

好緊張
兩點半佢見記者唔知會點

龍市開始

一大枝green dildo

納dee

BRRRRRRR

走曬啲jpm call 被呃了

唔知買乜就tqqq margin都唔知你地驚wts

唔洗講 一出場就brrr

brrrrrr.jpg

鮑仔其實就好簡單,我都諗到佢諗乜
就係佢任內係絕對唔俾美國經濟出現任何危機
只要咁諗就通曬所有佢做緊既野

要追貨入啦

淡友驚到平倉？

然後後面個幫佢執屎

同我上！

好似brrrr完

屌你後繼不力

貼堂算

後邊果個都係咁諗，屎繼續堆

卡紙了

下未講野架?
仲以為講左先直線

唔gur可以沽

滿倉訓教會唔會出事

Oxy u turn

屌簡股做咩 點解我唔直接TQQQ

升番少少就咁興奮

咁快完

有冇三分鐘

Lp左Ba, 補埋前邊個裂口再講

winter巴可否指點迷津
rcl ba加唔加倉好

我剛剛203買了ba

師兄成本幾多

ACM開市走左
呢家BRRRR都係唔識郁
呢家睇落似洗盤

rcl 68.34
ba 214.32

屌你所有股個走勢係一點半後都係一撚樣

升 傳完火棒 又跌

三月底四月果時佢都講過 "Do whatever it takes" 我都無理佢 結果爆倉
四月中之後無做淡友

told you呀婆都知炒fanng即係買tqqq

你加倉我估唔係想溝淡？

短炒啊

扑暈自己算 訓教

做淡=同美國政府作對

一下brrrr屌番上去個resist位

FED statement summary
1.繼續進行大規模的隔夜和定期回購操作。
2.準備好適時調整市場操作計劃。
3.新冠病毒危機將在短期內嚴重影響經濟活動、就業和通貨膨脹。
4.承諾使用所有工具以支撐美國經濟。
5.利率區間維持0-0.25%至2022年底

錢紙貶值係美股大漲原因
經濟真正復甦大把上

痴撚線 堆mREIT硬拗返上去

信鮑仔不空倉了
扑暈自己瞓教算

走左nflx算

fed超頻printer, 淡友有幾多銀紙沽美國

仲係輸緊1500美金

有錢佬仲有兩年孖盡300%

好彩-1300冇走 而家-400

訓教，睇黎哂氣，反淨printer24小時無休

第3點，股市都會通貨膨漲，that’s why nsdq破埋頂..下個到dow

伯南克做第一個US QE既人
但阿鮑絕對係QE得最狼既人
一般老散就冇謂鬥氣既,0息之外,唔通真係揸現金咩,
咪又係焗住上船

Tsm

今晚同我升爆佢

Oxy 20蚊係底，兩日都打唔穿，期油都40，比人壓價得好勁

fed同你講，我無限金錢托市，你沽佢 你個一萬幾千十中未夠jpow一日人工

嚴重影響通貨膨脹都0息
股跌1-2%就已經出重招，投降啦

money printing

漏左一句
FED預計今年GDP跌6.5%

炒起啲股咪有通脹

鮑仔出黎唔會繼續沖上去呀

淡友永動機

大家覺得BA 係唔係開始比個市場消化同調整完上星期嘅升幅
聽日應該開市正常番？

mola 無得跌， 牛皮至大選

JPow 如無意外仲有6年做

原來powell仲未講野， 要小心佢一講就跌，上次又係咁

同感, 等緊佢爆上

果啲突然醒起原來好經濟唔係咁好

佢講完會單日轉向，佢唔撚洗做

Boomer's TSLA 無人估到

其實好心淡

明明睇跌

隔撚硬整到通漲焗人入市

唉 可憐啲唔玩美股既人

gdp/失業率已經唔重要

未來最近要保住份工，keep 住買樓/股，直到出現平民起義

實體經濟recover番既時候道指可能已經3萬5

SQ 升到

咁佢都要講真話既 點都提一提經濟好差之類..睇市場點睇囉

Qqq +Arkk =派錢

借錢概念股

前頂×2先係印完錢既真前頂

跌咁少, 大利好

淡友要等下個十年

未必有

應該要等美國解體先得

準備好適時調整市場操作計劃

講野未想買貨

例如依家

拉埋歐豬同日韓呢D親美國家落水啦
唔陪美國上船就一齊死
可以想像港樓件盔甲又厚左一層,唔知點先打得甩

復完工 二次爆發就希望唔會

qqq仲有得夾，今日咪咁on9 買油

上定落

屌 唉

好大機會加/縮每月買債規模

啱啱開咗acc, 新手有咩要注意，點開始好

姐係話邊到漏水就即刻補上去,
唔會俾美國呢隻大船沉

美國今晚負利率。唔怪得大行買晒港元收息差。減息港股美股又大爆升。

收錢都用佢嘅, 仲有虛擬銀行銀包, 網購收錢平台

英國堆虛擬銀行點解會蝕錢真係唔明
得果0.5厘息, 婆仔係香港堆銀行搬嚟搬去都幾厘息啦

其實美國第一波仲未完 日日新增20000宗 已經無人care chinese virus

M$
一日大爆升

人呢

準備大足！可以沽空

SQQQ

是但all in 贏左出股神po
輸左當交學費

認住SQQQ 唔好買

係咪時候到基建版塊

酒呀

196走哂

要入定

會 咪撚買

納Dee 破萬 有排牛

個市好choke

係咪求撚其買tqqq就得

但其實今日上唔到前高 好友力度已經細左

好眼訓屌肯出嚟未

出左啦

f5啦

唔好買油飛機旅遊股 似去左下行趨勢

咪講緊野

有無咩辦法，預早少少大概估到佢之後會買咩股價？
新手咩都唔識，如果係on9問題嘅sorry呀

today qqq
聽日唔知，應該熔斷

銀行點睇 好似無乜點跟升

一講負面野 algo即刻自動沽

佢一講就跌

飛機 剩係敢玩BA

仲要唔敢hold 正股

買qqq算喇 唔好挑戰高難度

JPM

依家仲講肺炎就好似香港音樂你仲講梅姐哥哥一樣
outdate啦

個樣好似deep fake gen出嚟
把聲都好似AI

收皮啦!!

Powell statement summary:
1.20 million jobs lost in last quarter
2.noted on non farm increase sharply in last month
3.ecomony activity not pick up into normal pace currently
4.increase upcoming of amount on buying US treasury
5.resize or suspend economic boost tools when having actual proof on economic resume normal pace

唔使急 月底前都應該上返29000

救市

跌緊喎

任個市場解讀 經濟好壞wfc

佢次次講野都係跌

40分鐘唔算早泄,已經好持久

每月固定買入ARKK, VOO, QQQ
後生嘅ARKK可供多啲

仲有唔好玩孖展 唔好亂玩option
唔好玩破產股妖股

應該係話邊個版塊有錢賺

跌得仲低過我走貨位

Spy is racist

2點brrrr完啲升幅好似冇左咁

頭先講7.25入咗

俾位加貨

依家唔加正笨柒！

拿林v番上去啦 又呃貨

又急跌嘅
AAL

注意唔好睇咁多連登美股post
自己做功課揀股

爆番上18蚊仲唔散貨啊

唔知買好
SP左DKNG算

我諗今鋪應該輪到msft爆上了

山頂Sp是咪on9

見到chat box d 人係咁brrrrrrr
其實咩意思
小弟新手

Printer印錢brrrrrrr

叫人買brb.a咁解

多謝

注意音量

on9 先買美股月供

升完又跌唔知玩緊乜撚

Down trend is still down

屌..訓覺

Free call
火容......

股票唔係升就跌 唔係你玩啲咩?

下次有event都係買兩邊set limit 放
fat到

等BA 去翻1字頭入返d

跌乜撚

比緊位大家入貨

晚晚都係呢d時間跌

快啲完，返後台繼續印錢啦

天然氣都跌

3點algo盤將全面進場

係就沽多d屌你

記得4點前執定貨

Coz我9up

得正股 無玩option 個人輕鬆好多

揸住啲Ba Ual個人唔係幾輕鬆

執完平貨就訓

坐撚緊隻垃圾ge lvs 唉 熄app

買埋etf仲爽

每個禮拜review下

發現又多幾%

其實上落都係1% 3190-3220
個股炒得靚d AAL 17-18

聞到一陣濃味
個市有D奇怪

etf係咪新手玩最好

期指option 300% 咁跳

Fed話 繼續零息+繼續買債 個市都升唔到

借到一街都錢 你冇得唔玩

sqqq任買的

玩妖股輸到仆街

隻新玩具TSN比大市打到死左

唉抽唔切身就要坐

想跟小楠買dis

所以話 玩妖股 玩末日call
係搵得好撚快

一心雄通常出事 一出事就無咁一大份profit

不如etf佛系資產增值算

why not sdow?

坐緊 125坐到122

有無人跟機

推到佢番去125個位

簡直就是Free money！

near 0 rate untill 2022
fed睇得好淡

你幾時浦頭

啱啱搵緊間尺

最大淡友係部printer

入返d FAANG 穩好多 NFLX 都就黎上返450

姐係會唔會繼續買MBS同國債

LP 緊，希望真係最起碼跌到補返個裂口

仲有唔熟嘅板塊唔好睇圖就入
尤其醫療，唔係醫生就買ARKG, 等專家幫你揀

睇多d 你隻股嘅新聞
留意佢未來會有D咩出
升跌都知因乜事
你就唔會低價亂走

jpow送錢真爽

咁勇？

無諗頭時就入AAPL
市佔又無比人搶
又有一堆fanboy
生態圈入左又出唔返嚟
又會回購
又有息派

無得輸

玩得正股就唔好係咁彈出彈入

仲有冇咁多人追手機

無， 但5G wifi6 有少少主題嘅

仲有mini led 可唔減低對三星依賴
未來可以賺到盡

唸起之前個Dis put list...

成個倉係得袁總張 bear spread 紅緊

空軍平倉棍

即係點？

利申：新手咩都唔識

zoom永動機燃料

台積電就黎58

聽ark講買work咪幾好

股災訊號

買左appl, msft

應唔應該留到聽日?

sqqq

想點...

其實新手係咪9買faang+arkk都唔會輸?
stonks only go up

開SP等接貨算

Arkk arkw

好多痴線佬

唔同佢鬥了 等佢回返小小走put

搏就要諗左幾錢止蝕先好入, 計下無左咁多錢會唔會輸到入肉, 要控制好注碼

Tsla直上 十年後我一定被人問點解當年唔買tsla

其實點先算妖股？

Tsla如果回返7～800 大家會補貨定淆底？

按能埋層樓allin

700以下會加碼

WWIII 仲買咩, 賣晒佢買幾板午餐肉

明明玩開科技股，今日應該賺唔少
但俾航空股搞到冇咗一半profit

台積電升到唔識回

Nflx收針

其實work早幾日咩事急插?

中美大戰！班支那好戰撚會唔會見一架拆一架美國車

回一兩成都唔奇呀 到時睇下幾多人真係會撈

阿婆股 之前係50蚊附近橫行咗勁耐

航空股啲人賺夠咪散水
等多一排睇下有冇航線可以開番就再炒下

我張SC狂輸錢

尋日有班人係到砌呀婆

amd枝燭

60蚊走咁啲先

越溝越低, 屌, 白做

好友收得皮未

杯柄出撚晒嚟 真係爭一棍

又沽返落3190

今晚蝕左之前賺落既9成

聽日溶斷

台積電升到無break

有冇人仲覺得 油股會爆上去 散貨?

我
啱啱21蚊入咗oxy

航空股高J咗
冇咗10-15%
應該繼續坐定忍痛切割？

How much?

石油即日仙就得 長渣不了

長擺啦

又跌

CCL

一日爆1000
仲要由二萬九落萬八再上番二萬七
點都要抖下氣

AAPL MSFT日日升
冇貨

PS5發佈會推唔推到佢上新高

台積電爆上57.35

我高追嘅BA直情搞到好似喺度對沖緊TSLA

炒完cloud 炒reopen 而家又回流返去大股度
aapl msft nvda tsla 幾隻破頂股都係普通成交額就輕鬆破頂，amzn 仲要係偏低成交額就破足成百蚊

空頭投降平倉冇壓力下推高？定係smart money 交返個場比其他人玩

連登仔好登 個頭唱淡tsm ,tsm 50升到57 。

呢個星期我話要sp msft googl , 連登仔又話msft 185 要回下。

宜家

oxy又人踩人

開始點解係龍市
因為D 人無得賭波 無得入賭場 要搵D野賭

here
無咩動靜 應該妹一陣先再上

想入貨

以後想唔信少年股神都唔得

勇者王

減倉等位再溝啦
利申：斬左一半BA

熊四

熊哈

其實tsla真係似仲有得升
但依家個價真係高到嚇親

訓咗冇睇
ark系列幾時開咗option
又多隻要sc sp

3138bounce

訓左冇睇
輸返轉頭

我月頭買個時已經有

短炒其實可以行先一步
不過長線實無死

油股molamola

場外仲沽緊

ccl oxy dal盤後食左瀉藥？ 一晚輸左十萬

正股驚what？

驚停牌

我有200股219。BA
好想死

成本價幾多先

人地咪寫咗219

你真心定假膠
連登三寶買齊？

梳

訓醒先黎失守

開返七口閒好正常喎

連指早幾日不知幾勁
但估唔到大起大落到咁

預左啦

Brrrrrrr 等睇左一巴右一巴

SABR盤後又跌穿9蚊

問題係ccl oxy dal 嚴格嚟講係同一個大板塊....
旅遊 油相關 舊經濟
咁買0 diversity(仲有依幾隻全部啲meme股嚟....)

不要說了

買一隻等於買曬三隻

....

未撚訓醒

係咪慢慢等佢升返就得 會唔會破產果d

自從轉玩美股真係訓得無咁好

少年股神入貨良機

等佢升啦，我諗點都唔會跌返落之前升上黎個位
放左一陣又左一巴右一巴

冇事嘅
大不了隊落182

講多次
旅遊相關所有股會升都係得一個原因
回復正常

即係
支那唔鎖國 唔打仗
病毒唔變種 同人類共存
經濟好返 啲人又有閒錢周圍去
啲人唔排外 唔怕外國人
Etc....

大家今晚開始九點訓啦 早訓返幾個月再放

我會溝貨 唔會清

長揸實升既ccl

無人叫清 溝貨開60min 睇ema 50 100溝

入哂FAANG未

召喚looll

尋晚錯有錯著
但起碼有錢收先

真。今溶

等上返11走哂佢算

有I巴嘅風格

所以賭股穩陣
啲賭鬼冇飯食都要賭賭賭

邪到咁 一有少年股神就係大家輸錢既時候

等睇一路跌佢都一樣有羸錢post出

仆街 蝕放m買nkla，一個火坑跳入另一個火坑，唔玩啦我

咁多位早晨

少年股神一早高位沽曬油股航空股，琴日入曬 tsla 發左達啦

一早反手short/ 買put賺緊啦 好似係

唔驚啦我都入左wll 大火坑

坐到復飛

Ba愈跌愈有 點搞好
211有貨

老實講成個旅遊sector我自支那有機會鎖國果下就無掂過

Google幾時先破頂

係咪全部etf都收手續費

Google一股股價太高
老散唔中意好似係

想問巴打意見
黎緊會唔會打熱戰
好多國家都想用下軍火
用下d失業人口

屌 高j左銀行股就跌

見到好多高j既巴打坐貨 個心好痛

屌 高j 咗RTX ...

已經準備好留比個孫

中美熱戰唔會啦
中印就難講 但都係local war

排華就...我覺得會

係唔係同一個破產巴嚟
變左美股嘅

冇人講既Ally financial
-5%果陣入左少少貨
Set埋再低啲入多少少
點知訓醒變-9% 全部單都成交晒

D錢去番哂 d基本面靚既科技股

睇盤後跌到咁 旅遊股有機會跌多幾日

依家入tesla 是否明智?

(新手)

震走左啲淡倉

dal好吸引

有冇巴打可以一巴打醒我

夾淡夾到過晒龍

你睇好前景咪入囉

回調完準備萬升

佐巴唔出wolf of wall street圖

邊間係thanks bro

人窮邊有咁快換電車
得返7字頭先諗吓

要預坐一陣

靜靜地⋯

對隻股有信心就唔好心急唔好亂

屌uber收購失敗要插水啦

屌我尋日入咗啊

屌 尋晚急升果時入咗
揸翻幾日算

實嘔突

Lk htz

我係咪好衰

尋晚上個水in 左d
又坐了

穿左3180 support 直接落去 補返大升嗰日個gap

Sector rotation，炒黎炒去都係果舊錢

er好似唔係太好

C巴 睇幻二 定幻六

今融

你改左個名 全部美股都比你燈
改香港苦主算啦

好在呢排倉堆ETF 頂一頂
家陣都仲係正數
ETF 真係點都要擺一擺D

F巴 想問下依家美國示威係咪緩和咗d?

印錢就變左唔係zero sum game黎
可以一齊賺

Tesla送左成份首期比我 買唔買樓好？

買大細買中tsla有首期
唔怪得學生哥都炒美股
呀婆都唔洗執紙皮

連登仔睇好

今溶

無乜見到有大新聞，我諗好左？

不過呢單野激發左anti-racism 既浪潮，而家到science community d左膠 搞#shutdownstem

我心諗幾時Asian male都變左privilege group 都on 99

睇黎你唔知佢個名既意思

等緊第三個綿囊，可能係Emini 4000

l子留低既係心意

如果係真 200 hold到960再hold到400 都唔放
都係一種技術(運氣)黎

唔應該買股票啦

開始極端化
Btw巴打復工未

買完就無睇炸掛

炒完舊經濟，又炒完新經濟，又炒埋貴金屬

今晚d錢會去邊？

袋返落袋

NFLX 磨左成晚

返返入printer休息下先

預佢行新RANGE 上460

琴晚走左喇

炒D連燈未講嗰D

正股驚西咩

如果冇買開 冇睇都好正常 之前炒開鞋 運動開始之後 半年都冇留意過 連出左咩都唔知

中概

係，唔敢想像之後點。開始有d似文革

今個星期復左，淨係比隔日返

尋晚通宵諗住做佢，爆唔上，今晚如果跌市，又要搞

等8 月萬2

盤後oxy穿埋19係咪留返比個仔

炒股炒到連自己要D 錢黎做乜都唔記得
炒到上晒腦, 成個藍絲廢老咁
就算俾佢上左車, 好快又lelelolo 乜乜77

尋晚盤後做咩跌到咁

因為要跌俾ARK入貨

岩岩計條數
tesla賺400%應該叫普通/中中
當佢上年9月買200蚊
宜家6月份 相差9個月
平均每個月44%
當你開20日工每日賺~2%

物極必反 可能遲下全世界變曬極右
咁快復工，睇黎離美國經濟重啟不遠

落返去15下之去30

開市走曬再搵位入番算

綜合左琴日各位熱心幫助我既巴打。普遍黎講，開戶口既話，多數人就推IB / Firstrade .

（投資本金under 10000 usd)

跟住我再睇左啲額外資料

總結就好似話，如果新手唔多錢，又係玩ETF先，firstrade就好似岩我現狀多啲。相反，本金多既，又交易得比較頻密，IB兌錢就抵好多。

所以我開Firstrade 好似多啲？有冇理解錯？

等到儲到多啲錢投資就2個開曬佢有冇巴打係咁？

講緊邊個

尋晚又做乜9

8點半又出失業金
出完數據可以冇視晒support/resistance搞到超難玩

Post主語氣似無炒開 應該係聽過類似0005 0700等擺床下底發達術想仿效 於是買完就唔睇了
但開完見到9XX都無放 作為無研究開的投資者實屬賭博心態 通常會咁有信心揸實的一定有做開dd & review
君不見長揸hsbc的由1XX唔放變到至今望住得返40而今年息都無埋

隔離post tesla "送" 首期俾佢個個

周圍搞歷史文物 有點似文革

大家一齊死

想知盤後咩事

strong hold到咪當佢叻仔
我500蚊就放曬tesla
200到1000真係要師奶心態先得

老實講tsla 200$個陣連登係一沉百踩，壞消息滿天飛，個個笑9格sir
所以都有膽量成分係入面

屌 出面成版美股post

想問ib 最低開户要幾多 ?

今朝落緊但又唔繼續隊落去ma200位

能夠疫情落返去400都繼續hold 個下本事

珍
我就係冇膽個個

等港樓爆/美股爆同支爆一樣都係傳說黎

因為今晚仲有得跌 起碼跌返7日

又冇講邊個指數萬二

冇追post 佢有炒開架咩

想斬牛牛開IB
個UI 大家覺得點？ 易唔易死機？
依家牛牛交易每單最少都2蚊 不過冇月費

希望佢8月記得返黎入貨

上邊有講 US1000 ， 如果資料正確既話

佢話舊年年中返送中, 冇心情, 見格sir 推介, 就all in 20個落tsla, 個時200 蚊
宜家升左五倍
佢問套唔套現買樓好

新手 唔夠攻斬牛，刷下經驗先。

決定左啦我，我開Firstrade

一步到位咩
所以前幾日我問定大家陰跌市有咩可以做
有人話UVXY call / TVIX 去hedge
有人話冇陰跌得龍市同今熔

全世界死機都未到ib死
最多熔斷果期唔多唔少會慢左

睇個勢美股又回調返25%
4月時買的JPM
再跌多10%就返家鄉

納dee 幻二

窩利巴唔使激動，佢有cash out 一半

month low 已出

我尋日入，就係等佢一爆

我short 埋一份tim 但我識低位反手
當然我唔敢all in
所以首期未有

app習慣用一排就得
支牛上線咪即係ib點解要比貴一倍

真 當時岩岩炒美股又無睇咁多market news同書 望住佢起飛 唯有努力尋找下架tesla

點解唔夠攻
IB 1000usd 牛牛開都要入10k啦

Tesla就係受連郡祝福的幸運兒

成個星期都早訓, 精神左好多
尋晚D中概做乜尻

巴打用緊？
Ib有冇得set止蝕盤呢啲

完全唔明同炒股炒到變藍絲廢老有咩關係
咩心態呀

新手，唔應該一開始就玩牛好似係咁

脫離ZM的日子 人都精神左

8月通常大跌

市價盤止蝕盤呢啲一樣有？

手痕高位入左VRM

隻Duo 話因為個名係FANG 所以爆升

唔好話國家唔俾機會你上車

連登小型活躍股票平均指數: 1102.03, -26.46, -2.35%
連登大型活躍股票平均指數: 1178.19, +2.13, +0.18%
SPY: 319, -1.79 , -0.56%
QQQ: 246.22, +2.92 , +1.20%
VT: 77.38, -0.23, -0.30%
BRK.B: 191.51, -4.56, -2.33%

牛牛做既野就係將你啲order route去比ib再係中間cap水
姐係支牛有既野ib都會有

再再再再*10000 講多次
ib慢係因為你屋企條寬頻慢
寬頻有分海外同本地
海外就香港以外，支那都係海外
ib既server係美國，你搵條快d連美國既vpn就完全唔慢唔會死，死既只係你用緊果間濕鳩寬頻公司海外太過濕鳩
一個免費又快既有 1.1.1.1 呢個vpn

連群大型股仲有得升0.18%

200坐到1000，抵佢賺大錢啦
我地普通人依啲，頂多咪賺100%

真FANG都未升

小連指今個星期死硬
OXY DAL AAL CCL

從來都係將D雞蛋分開擺最好
我自己依家都因為錢唔多大部份都擺firstrade
不過呢排想開埋IB

係會有問題，唔好講到完全唔關ib事咁。
果期我login有時連position都唔見左幾條
日日跌20%，成億人搶住用，出少少事有咩出奇

完美調整

基本野點會冇
功能多到你用唔晒
申利：用得唔夠10%

咁你加油啦

100%依個post日日有

正，又可以開short put

有冇教學

富途轉股去ib係點收費

仲有幾隻都痴撚線既, 快撚D送晒班垃圾返屋企啦
WINS 最高+7xx% 收+170%
JFIN 最高+9xx% 收+96%
JRJC 最高+120% 收+51%

20萬all in tsla渣9個月
比你地見賺1千蚊走左人

正解

DNS同VPN完全兩樣野黎

又心郁郁想買返gnus

冇用支牛幫你唔到
係我會賣左佢買過仲轉乜鳩

你睇清楚佢有50GB free既咩野比人用先出黎吠

大家睇news除左investing仲有咩推介？同埋新聞係咪多數都有風向

我都想問
不過講真 傻散睇消息邊度快得過大戶

你連基本網絡知識都唔識就同我死開d
人地Cloudflare個VPN叫做WARP唔係1.1.1.1

日日都撚淡淡

有無人英股入左ocado ?

我講緊隻app既名呀柒頭
我做左十幾年server maintenance呀
web hosting 公司都開過，一個人main廿部server以上呀
我唔識你識呀

想開大哥

打咁大段野咪又係係到葡萄人

勁wo
我一個人都係main 6條thread

尋日見到，呢啲股發生咩事？

開邊隻啊

兩人公司，自己唔做無人做
兩年前公司賣左比人

61

多你少少，我main 16條，仲要其實唔洗自己main

唔會葡萄啦 炒股無Past Tense無Future Tense 只有Present Tense
Miss左就是miss左 未來亦大把機會 人地贏就係贏 運氣都係實力的一種

我部機廢呀麻

Amazon competitor

簡美囡唔簡港囡都係實力一種

咁講，全香港既IT人都係嫁喎

轉唔洗再賣又等t+1 又買口一

呢度真係多IT 猛人
我都係食花生

你識咪鳩吹啦

講咁耐都未有教學

申利：乜都唔識

將來將是美囡的大時代

仲有好多audit / ex audit狗

上面全部唔知講乜鳩

pre ok？

呢d真心on9
咁撚樣都賺到錢

Ex audit狗

做得耐以為自己乜都識乜都岩咪叫廢老囉
電腦你邊度黎1.1.1.1 Apps同WARP用呀admin
而家IB就一定手機用架？
1.1.1.1本來就唔係VPN App黎只係佢整埋個WARP入去先用得
明明自己溝埋一齊搞錯比人講一句就係度發哂老脾

已經講左一個最簡單又免費既方法解決睇唔倒ib報價既問題
但次次都要比d"識野"既人笑
如果有用ib既web panel你係睇倒有唔同既connection係timeout左，而用條有靚oversea bandwidth既server去connect係完全無事
有心炒既，就比多千幾蚊買個vps黎炒

祝你好運
已過audit狗生涯
走咗一段時間

winner takes all

如果你係佢有無信心係果時入同hold先

咁多散戶
總會有一班人係扑中左
平時大把人信網上消息鳩買輸身家

有 望到現價嘅時候

你係咪盲呀，我係叫人搵個連美國快既vpn呀
最尾先講一個免費既方法咋

我用app買多
今晚試下

見到牛牛有人話60分rsi超賣所以會升返
除左笑左笑埋右我都唔知講咩好

笑埋上同笑埋下

支牛假膠多
我都成日放流料陰班大陸閪

咁我都只係講你溝埋左或者講錯名
你仲乜即刻發哂老脾呀
你出去問人1.1.1.1你睇下人地會覺得你講DNS定VPN定係APPS

我之前有個客係租部獨立server炒美股
想穩定唔介意洗錢既可以咁玩

差D以為自己入錯軟件台

MM 話會pull back 4-6%

其實我都唔知佢地講緊咩 用到IB就算

#metoo

所以新手有新手好

老科：老的投機者最大的不幸是：積累了經驗，卻失去了勇氣

小朋友你一開始就派哂膠呀
我就係知呢到既人完全唔識，先直接比埋個名呀

少事啦 咪嗌交啦

+1

訓醒數錢的感動好爽
唔洗記住d股票升升跌跌

點解用IB唔用CS既?
IB每個月都要俾management fee?

啱啊 屌 依家個市chok下我都止賺
以前唔識死成日扑中啲500% option

d個時候緊係潑火
唔係點有花生食

咁電腦呢
你係咪即刻寫出黎？

比唔識既人就仲衰
Google下1.1.1.1 VPN
我睇唔識既人依然唔知乜事
結果就剩係開左個DNS唔知要開埋個WRAP

夠啦，兜得太爛啦
小小錯都唔肯認

果位巴打真係1000蚊離場買樓都算係好結局
識人新手時期炒股
一年就炒左500萬出來
但係之後就破左產
easy come easy go

睇下當知多啲都好 不過google搵到果啲好似好流

差唔多啦
等拉好啲ema就直落3130

好小事姐美股POST唔好嘈啦
講1.1.1.1 有technical底嘅好明顯知係個dns server
cloudflare用左1.1.1.1呢個名黎出app俾人做vpn姐

衰得過d人之前叫iphone 7做i7

C絲 扮乜鳩
自己寫撚曬programme 又話六條main thread
其實咩係thread

少少手誤好小事
咪嗌交啦

睇期係咪用ema好過就咁ma
3130 係support 我諗我會入返call

IB比唔夠10蚊佣先收，比夠就唔收
IB有得炒港，日，歐，美股
IB系統係真係好穩定
IB孖展平
結論：ibkr世界第一
不過太勁會有fanboy，講兩句就會triggered

我齋睇ema 我覺得啦好好多

贏500萬就想變5000萬

最近都想分散返個市場
買返小小日經指數
IB好似唔錯

今日先計過最on9
有隻options 唔放(19-6到期)到今日升10000%
但我十倍就食左
仲有其他都係咁但冇升咁多
同一路半倉

10蚊鎂又唔多嘅
但出面post話ib trading 好難用
一陣down嚟試下先

你估我想嘈，講清楚d咪乜事都冇
條友無啦啦一開波就發老脾仲要廢老式鬧人
我唔同佢開波都冇理由龜縮架

想玩玩了

spg有排落 有無苦主

你肯定佢買樓係好結果
一球上車盤九成都要計住計住

無興趣兜
係你要追住黎屌
原本係有講埋，但我submit前remove左句野
因為我句野叫人比錢買vpn
但呢到既人係唔鐘意比錢所以刪左無跟埋post出
手快快最後打左叫人用1.1.1.1就算，但無指明係apps，咁洗唔洗同你公開道歉？
有咩好追住黎屌呢？

其實一個月比十蚊佣都幾多交易下先夠
IB當初我差d考慮係因為每月一次轉出免費
不過諗諗下都係唔常轉出就費時

而家直情好難拎返香港，就算去第度CS都可以ACH去TW
直接冇左吸引力...

但近排CS真係兩三個禮拜死一次乜料...

13/F系列
3563
8697
7532

因為想投資更多野？

其實我認為香港變一國一制
樓價都唔會暴跌得去邊
最多係橫平回報唔好
深圳大把樓都貴過香港

呢度個個巨戶，一個月比成千蚊佣

今晚熔斷

風險問題

一日都唔只10蚊

我都以為自己去錯地方

轉身變 化做牛戰士

啫係有咩事，firstrade 係都美國果邊，唔會比支共揸住春袋？

唔識估未來
淨係聽過人生苦短 槓桿要做大

十蚊唔係十個trade咩？ 算多？

人生苦短 槓桿要做大
連群金句之一

之前贏嗰d 輸返晒

我自己一個月隨時比成500百

有冇人今晚清道指倉？

加倉

真今溶

記得貼出黎

All in旅游股之後等一年可唔可以好似隔離買Tesla位巴打一樣啊拿

大戶

Oxy CCL dal ba 連郡成份股 繼續搞到連登仔無褲著

一個月比五萬佣，阿爺認唔認契

想del app多D

下年開就會見到發左達

最多翻一倍

媽 裸泳緊 條jerjer就凍親喇

3130先再開倉

已經連屎忽都賣埋

熱錢幾時流入油股

d旅遊估啱啱好hit到條上升趨勢線
一穿就冇底

OXY破產

sources?

屌，手殘

油價繼續跌

納倉都想清
入返sdow sqqq

大跌先清倉 大把人等加航空股倉

真今熔

星期一仲 入左6000蚊 XOM
睇個勢有排跌
豬到傻

真正大跌未黎，你下星期就知

今..熔..

牛牛好多人傳 但冇source

我溶啦

捱左咁多日SC價終於跌啦

l巴可以出返黎啦

大佬 人地跌緊你先買

納倉等穿MA10先清啦屌

大戶想吸貨?

今次真係今熔

AAL準備落番12

Down jones

今晚空倉等入貨了

成手納指都怕怕哋

今..溶

MA跌成3百 產都破埋

青你好貪心

Spy dis ba xom

10天平均線啊

睇黎佢想貼堂

唔好入住呀,下星期先啦

MA10 唔係9794 咩
計埋依家跌緊50 咪300

即入Tvix

第3口閒

我就唔賭錢既，屈你時間值

佢唔穿咪唔使走

日日都係日頭今熔，夜晚龍龍哈

其實升得咁急預咗回硬，睇回幾多姐

你驚咪穿MA5先走都得 成個上升趨勢係到

好

放一半是王道

今晚睇下點啦

係咪要跌到個位數

我隔離位有個藍同事。日日炒股，又風險高又盛，上2個禮拜又話去左琼子個檔度簽支持國安法

利申，其實冇關係，純發洩

尋日又俾拉總懲罰

都唔知係醒定鳩，先有得賺
3月跌落400都strong hold 嗰下勁

呢班人應該先要拉。係到制作恐慌假消息
個政府應拉就唔拉。唔拉就走去拉。民粹快D推倒現今各個國家

大回調日 之後再爆

牛牛唔係話見到機構目標價係8蚊就成班人恐慌咩

應該讚佢支持佢炒股孖爆佢

點解回調一下就講到熔斷咁
J Pow講明唔會收水住 又keep住接近0%利率到2022
就業情況又咁大改善
再加上十一月大選
點解會咁悲觀

你當佢
一間公司(電腦入面粒CPU)入面有一定數量工人 (thread)
我就有6個工人

三飛烏鴉
■定義

三飛烏鴉是陰陽燭圖表的一種利淡形態，由連續三支大陰燭組成，每支陰燭的開市價均在前一支陰燭的實體內，而收市價均低於上一日。

■知多啲

三飛烏鴉通常出現在上升趨勢末端，市況高處不勝寒，投資者開始獲利套現離場，導致股價見頂回落。連續三支大陰燭，收市價一日低於一日，顯示高位回吐壓力強勁，有貨的投資者宜先行沽貨迴避，無貨的投資者亦不宜入市。若每支陰燭幾乎沒有上下影綫，則利淡威力更大。

然而，若三飛烏鴉出現在漫長的下跌趨勢當中，則啟示作用有限。

This is 連登

3月個陣大把大行將amd呀apple呀目標價調低啦
而且牛牛班人唔係應該見到佢調低即係要追貨？

牛牛班友邊有你咁勁

因為而加真係抄左未來
個個人都願意將自己既錢借比商家捱過呢次疫情

唔係悲觀 清左可以低少少再入返

點睇AMD？
依家個價位同TSM差唔多

仲請唔請人

信大行報告
不問價賣 睇淡 熊四
佢老味隻高通同蘋果比狗盛搞到破頂

今鋪真溶

你應徵做CPU？

請
今晚2046號房見

想買末日put介紹隻高IV既黎

好友仲喎收皮

高盛維持波音股票的“買入”評級，將該公司的目標價從209美元上調至238美元
呢間投行幾撚好人 6月8號

返幾點放幾點

狗到

996

我肯學嫁
真心想學野

Molamola

無喇無喇

真聽佢講，近乎浪頂放左
有高盛冇窮人

痴撚線股災

期暴趺

今晚Put Oxy先

係Short至岩

買返幾張當對沖算

直Short好唔好

今.....溶......

why not both

尋晚買sqqq個啲係咪會發

今晚又要輸錢

今晚沽到落12000

3130 開返long

巴打係咪買曬三寶？

AMD chok過TSM好多喎唔both la
上次買TSM坐住搞到食唔正升浪

俾哂tips 良心mm

ok今晚見
0.01你買定我買？？

狗盛叫你賣油

至少vix 收跌個日先好再入small cap

hell is coming

係 重倉三寶等復航

仆街日經肚瀉

屌,今晚唔熔斷乜都得
利申: 成手貨,腳震撚曬,盤前走鳩曬去算

乜事跌到咁

補裂口姐

終於引哂d人入場，可以玩big sho rt

走呀走呀

BA230蚊allin咗...請問點部署

ifc

我唔想死住,唔想死住
求下你,快D升返

琴晚發開口夢,阿媽隔離房都聽到
呢幾日真係輸到仆街

牙lol出嚟啦

尋日我個倉得科技股有升
qqq未必可以發達

博佢6月尾成功搞掂737

正股驚閪

又好似真
除了廢佬

我仲讀緊書....用晒啲學費買 仲借咗屋企人銀行錢 加加埋埋成30萬

跌返晒喇，無事喇

今個禮拜呢下調整其實都唔講得笑
都係唔好亂咁做嘢住

gap at 2850

止蝕再買 你會見到個成本價低左 會開心啲

高盛分析師Jeffrey Currie稱，目前油價高於40美元一桶，供應需求有所改善，但油價下行的風險已經大幅增加，或將下跌15%至20%。Currie及其團隊在一份報吿中寫道，不建議目前做多原油，其原因包括庫存過剩仍然存在及需求是否真正回升存在廣泛的不確定性。

仲記得暴巴三月尾個時入貨比lloll啲信徒笑溝貨
話半年後先入貨賺到笑
難得暴巴份人厚道，比我實日日拎出黎鞭

新手問係咪個幾日可以準備掃貨

出面啲贏美股買樓post靜啲啦

即係今晚又升lu

就到8月幻2見

補落去2850 L子會唔會復出？
btw J Law 話牛市 大家可以入

有你呢句我就放心喇

無撚野呀

入多十萬落account set 140再溝貨打定個底
Del apps 一年後入返去睇

今......

升又驚，跌又驚，你地全倉option?

L bro: I told you so

因為全部都係假像！菲比斯可以上翻神檯

其實琴晚依幾日每隻都回左20%,真係升都唔夠跌得多
今晚預左又-15%
跌仲快過升係真既

牛牛班人繁體字其實係連燈仔

升又無食正 跌就食晒

兩個月贏既 一口氣輸晒咁滯

Ba 短望 737max批 長望有疫苗全面復飛

Xom 短望7月減產 同長望有疫苗全面復飛

真心定膠傻

個個新手 又唔認新又要貪 諗著龍市股神上身
不如喺個post到第一句紅字bold 大
唔識玩股就買etf 啦

個形仲差少少
諗住等多陣

咁多新人入，真係無死錯人

大概幾時入好
新手

gap at 2300 😱😱😱

半倉九月call
Diamond hand緊

今晚入，回調當big short

唔知
我睇programme咋

正股真係唔驚,又唔係option

真? 做咩咁博

跌多D比我接貨得唔得
次次做完short put就爆升

睇埋今晚失業報告再睇點算，想清全倉

淡

個個跟風炒舊經濟股，高位追輸都輸死

後生怕咩

+1

安守本份買arkk
仲破頂

搵靚樓睇囉，賺錢可以買樓，蝕錢就跳樓

幾點出？

正股驚閪咩
跌仲有得溝貨添
係輸時間值啫

連燈仔係咪成日都係咁架

溝貨$190溝，再跌再溝，$100all in
正股驚閪

睇樓睇到幫業主變凶宅

9點半，又一個新手真心想清

我知錯啦 巴打有沒好股推介 想月供

咁有錢買靚樓丫拿，一跳cal loan 大法

知錯喇 L巴永遠是對的
走得太前

期跌緊幾多其實

八半呀

300幾

call jor uber

理得佢幾點出

買咩都好, 入之前諗下自己輸得起幾多, 唔係插少少已經panic 就無謂

Dow Jones -1.22%
S&P 500 -0.92%
Nasdaq -0.59%
SmallCap 2000 -2.20%

去邊?
樓下冇的士咩

牙媽爽

4月中買撚哂貨，之後5月拎半份糧高追
依家帳面仲贏緊50%
你嚇我唔到呀美國佬夠薑就跌到我入肉
坐到你亡國都仲得

其實期貨真係反映個市價咩? 成日期跌第二日都升啦

尋晚跟左

TESLA 股神失敗版本…

盤前不問價走

跌得1%使唔使咁早咁大反應

勢

好彩禮拜一清咗大部分倉
但仲有少少aal oxy
今晚睇情況再睇走唔走埋佢

時差sor

蝦腸味濃

小型股跟跌通常都準

呢個啱尋晚高追左TSM 不過覺得話曬都龍頭唔怕坐 依家打算以不變應萬變

會唔會插到去2950先彈返去

要跟住个西去，那个西是向下
沽左大期等睇樓

TSM可以無限賣SC 無問題

有咩新聞

尋日入咗

又話日日升 美國政府玩9我

LIX盤前大升300%

日日都升係我個倉

第27,964次假跌 ACTION!

Set 止蝕
跟手睇吓惜賣啲乜

我學生哥唔輸得ga...
剩係想汁少少去grad trip

呢幾日都指數紅
倉大部分都綠
反應遲鈍無乜感覺

澳洲歐洲？
大澳加長洲啱唔啱

我失業都唔驚你驚咩 利申預左有排坐都冇所謂

師兄點部署

有少年股神=出貨
今日哭喪=入貨

技術分析

道指連跌3日，其實好危險

早排日日600幾700咁升上去
跌得果兩三百怕what

準備將淨低既cash all in

股票邊有必升架 市場係無情

vix

岩岩望盤後原來隻NKLA已經返69

淡友好加定sqqq 1幻太高，俾盡6k

J LAW 派錢
何來無情

一日打穿10%+想走都走唔到

照走

又話食熊肉 肉呢

我俾Jennifer Lawrence ban左呀

聽左連登仔 ________ 入左XX股，十分鐘蝕左XXX蚊

牛牛盤後61

淨係祈求今日可以平開
尋晚2：45訓教前仲係-5%一起身-15%

你搞人哋生財工具

好似真係撐唔到
fed唔撚救

搞咩美期咁拉低法

邊隻，不過我睇似跌多10%

想哭
問多兩句都ban

same

千跌

跌咁多仲有邊隻吖 rcl oxy ual
尋日跌3%仲以為可以安心訓教

我敢short DJI 但真係唔敢short 納dee

頂打錯自膠
想講60

應該放一放，等跌到咁上下先再搵位入，抑或照揸等跌再溝好呢

flash grade去長洲算啦

oxy睇怕要10月先會升

hold多陣

冇乜壞消息急跌
係咪姐係未出消息已經跌定
出左即刻消化曬

唔想見到ekin gif

而家煩緊坐翻一年半年 等佢慢慢爬上去定cash out

跌極都有

你地尋晚熱炒個堆破產股，夠唔夠刺激

做咩黎

SP 都開咁遠?

Jennifer唔係話跌幅收窄進入長期上升階段咩

石油煙花之夜

左一巴右一巴中到

All in點溝

問佢出完youtube話見底唔夠2日
佢師傅(聲稱) 出tweet話會pullback
仲未唔抄post

今晚股災

亂了亂了

由三月4次溶斷 收窄到成6月三次

仆街, 點算好

大大棍

琴晚有巴打1.8x cpe

-500 gg